design入黎

我想問下adv design作品集其實要係裡面做啲咩
同埋如果嚇年interview應該幾時做 佢會係poly個網度講要上網交定真人interview交？

同埋如果下年interview應該幾時做 sorry打錯字

慢慢黎啦 香港人😂

平日儲定啲野就得 佢每年個requirement都唔同
至於幾時收interview 啲野都係3月開始 non ju就1月dead

想報year幾？
year 1同year 3 entry可以好唔一樣

yr3！
佢應該多數都比你yr3開始讀掛...

不過我係business asso
不過依家想讀IA多啲

平時有冇儲開portfo?

係咪要啲雜誌相？

no所有artwork
相 片畫都得
利申in過有offer 希望幫到你

IA？
我無畫畫😂😂
不過我係portfo裡面諗住畫5個版
咁樣夠唔夠

但我表達自己經驗足夠
就可以yr3讀？？

如果你portfolio夠料嘅話當然可以
但如果你想入yr3嘅話
應該最少都要有一啲廣告作品俾佢睇吓
Interview嘅話佢地通常係睇你自己介紹講乜/跟你介紹左嘅作品再問問題
同埋就係ad portfolio 佢冇限你幾多頁/幾多份作品
最緊要係你擺左嘅作品可以show到你嘅創意同potential
利申已上岸

好啊 唔該曬你
不過我係IA內衣design
因為我見adv收人好少

IA 係under ITC喎，同ad完全唔同。有想讀嘅目標就go啦，諗太多side track何必呢。

好啊

我唔識比人
你有冇link

Done